. Afficher un écran loading en attendant le résultat du serveur (durant l'affichage de la page des catégories)
. Gérer les cas d'erreurs
	- d'accès au réseau (l'utilisateur n'a pas d'internet)
	- du serveur (500, 404,...)
